大家聽過最on9嘅是非係咩

同事A掀廁板掀得好粗魯

你係同事A

同事B開post話聽過最on9嘅是非係:同事A掀廁板掀得好粗魯

傳傳下就會變
「同事A日日唔沖廁嫁！！

某某d咳聲好古怪好得人驚

好仆街

讀大學果陣有班仆街同學
見到我同朋友A食同一款三文治
背後話我跟風，成日做人跟尾狗

食個三文治都比人講壞話
On9 到極

啲八婆真係乜撚都有得講

有班八婆話個女同事喺位食橙就咁擺個橙喺檯面唔鋪紙

自己遇過嘅是非，

通常都係因為妒忌而起。

不論讀書／返工，都係。

同事A話同事B成日話同事C同同事D成日去廁所蛇王

LM

某同事成身煙味好臭

我講嘅